其實你地驚咩鬼肺炎？？

好多人驚肺炎就係怕死

怕死就係驚無左人生

平時又唔見d人善用時間

打機 睇劇 無所事事既人就大把

得罪講句 果d人死唔死
人生都冇分別嫁啦

關你撚事咩 顧好自己先啦 打機睇劇好過叫雞 起碼都留係屋企 洗撚驚肺炎咩

.

.

我仲要條命嚟睇天竺鼠車車㗎

要中就中架啦

咪係都唔知驚咩

每日對得住自己人生咪得

我屋企人 親戚都係…… 我覺得中左咪當自己唔好彩 無得怨 避唔到咁多

態度正確 中唔中你都控制唔到嫁啦

咁擔心真係變左煩膠

好似你條柒頭驚啲喎日日都提

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師